【諷刺的歷史】1989年《親親孩子天》中的鄭柏林

push 有無多啲料

想也不想就跳進了自己曾經鄙視的身體裡面

呢個鄭柏林得三歲，句對白又係講我係CID

真係做咗黑警

隔離post有人話佢大個咗之後好憎人提起佢做過童星，唔知真唔真

Source, 其中一條香港電台擺上YouTube嘅片

接受唔到自己，心理唔平衡，做黑警簡直fit哂

喇沙出左兩個魔警

唔止，比較出名有好耐之前嘅馬面陳欣健，之後有警訊余心怡

Ching好熟

因乜解喇沙會咁多黑警

正常一間名校比人話柒 都係因為未grad 果班joint school/ dse 太柒

屌你喇沙依家係比人數返20 年前d old boys

馬面講緊成50年前，盧大元帥都40幾年前

屌笑撚死
推

拍套柏林成魔之路

昔日香港應該會post多啲出嚟

OBA 入面仲有冇黑警勢力

單一政治事件 竟然可以搞臭一間有就黎百年基業嘅名校

呢層唔清楚

齋計舊生，官就更多，曾俊華、陳帆、吳榮奎、陳祖澤....

Cls

喇沙巴打

呢句係演張英奇嘅許英麒同柏林喺roll機之前講

佢自己知自己事

賊喊捉賊

其實當年佢點解咁紅
都唔撚係好得意啫

我記憶中冇睇過佢呢套野
可能太細 冇記憶

佢又獻過花畀查理斯同戴妃，跟住又直頭拍過港產片同CCTVB 電視劇

可能得歲幾 真係冇記憶
但屋企人有提過小柏林呢條友

仲串過我人地讀書叻過我

嗰時佢成日曝光，所以好多老豆老母都搵佢嚟講真係估唔到咁多年後又有得曝光

後來佢早我兩年grad
走去考PI

不過我屋企唔支持人做狗
就話好地地大學畢業做咩狗

好仔唔當差，當差正仆街

31台有間中重播佢d片

阿師弟，你別忘了鄧X成個仔（唔記得叫咩名），隨時接柏林仔班。。。。

利申：我80年代的，應該大你好多。

睇過報導, 佢唔鍾意人叫佢柏林仔

喇沙四獸

呢次喇沙幾件校友搞咁大件事
班男拔仔仲唔笑到佢地面黃?

呢度起碼係幾代喇沙校友

都係我哋呢啲80尾至90年代初的最乖，前有馬面同盧盧，後有柏林同鄧sir個仔，個個都咁曳。

大師兄

一仔叫鄧智兆，同柏林同銜頭
不過而家成個通訊錄啲電話人名唔見曬

鄭柏林先生, 總督察(第三訓練隊)(警察機動部隊)
鄧智兆先生, 總督察(第四訓練隊)(警察機動部隊)

香港警務處
甲部門
行動部
警察機動部隊
訓練組
訓練小組

咁要成日提下先得啦

全港18區印哂去小柏林圍牆

可能面對唔到或者唔想面對自己過去，跟住心理扭曲

可以整返一set穿越系列
最好用小柏林既說話鬧返大過左既柏林
呢d最有威力

嗰個年代根本無童星
出場又多，係細路都鍾意睇
你諗下你完全唔明大人睇電視講緊乜但你忽然見到一個同年紀嘅

而家係成個組所有名都冇曬

ICA PRINCESS

嗰集話佢以為老廉係港督個女

好CUTE
大個

小時了了，大變仆街

而家睇覺得好恐怖

雖然只係對白，但都唔多唔少反映咗佢細細個已經想當差，真係三歲定八十